[A/I] Fate/Grand Order🇯🇵 [471]禮拜四抽我老婆02 大家留石

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

英靈靚相介紹

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

加插環節

7.神父

開個閪post都咁閪耐

那一天，月豬終於回想起，在神父支配下的恐怖，被囚禁在這gay post的屈辱。

trash

支持樓豬
一正評一支持

係時候斬斬人

想搵隻10左3技既cba用都咁難

虎牙我有冇add你fd

基本上8/X/9已經夠大部份運作

唔知啵
比比你id我？

會盡快抽到

呢3件得8，5，6用唔落手
重點
仲有個掛住111既出黎
有咩好晒真心

545483125

SOR

我都同意抽完唔升真係有d....weak

高文有泳裝...

大把人齋抽唔升啦 難為我想用抽唔到

BTW我貼出黎果3個有無邊個係巴打？
巴打我唔斬住
唔識既就斬左佢

sorry

嘩
牛郎團都有泳裝

星期三決戰XX
都無就棄返半年先講

諗多左 復刻弓呆比你抽下張牛郎5星

升唔晒都比人 del

諗緊抽雙pick四星好定單pick 02好

升唔到

單

add了

好 一陣打去Apple屌柒班撚樣叫佢地咪再搞我ac

叫你買過部AN機

有買啊 部an有時都係一次過課超過五pack即block

咁撚on9

未試過

你apple係直接用visa 定係itunes card?

早兩日我直接課6pack抽中2王都無野喎
佢block個機制都唔知點,有次課第一pack就block

iTunes card

唔好煩子已add

有時唔明佢block基準係咩
新機通常連續課金都好易block
之後課課下好似拉高哂個上限咁 唔再理我

+1

agger 上年抽金閃金凜我十pack十pack咁課都冇事

我唔係揮手 同佢講bye 用apple野係原罪

所以我邊樣課唔到就轉部電話課
上次抽師傅黑狗兩部機都block曬

我地大陸人緊係用iPhone

真

ON撚9活動 出完D角又唔出料
連黑貞D料都得幾粒我屌你個閪

block唔緊要 最後完左件事先
試過俾佢block 追唔到寶 之後pool完左
我隻舊劍就咁寶三左成年

解block又係麻撚煩

整張Tap&go做後備咪得

呢樣真係會好嬲 有咩事真係要搵相熟朋友借卡課

想直接屌張日本卡課

拎電腦開nox用an課咪得 ._.

保守估計係咪4周年先會復刻cba？

santa本美遊同伊莉雅已經有生肉

係

因為我記得今年成年都冇復刻過福佬

我部課金AN機粒電漲起哂依家唔敢用, 如果真係要課都唔知邊到買日本itunes card, 試過幾次想喺淘寶買但checkout 嗰陣又話海外唔可以用visa

tb要落7仔增值

虛月唔係都有福佬抽咩

淘寶食過一次正價黑卡 永遠唔敢再用

搵代課咁能on9？

個時課艦娘

又好似係 唔係好記得
但cba主線應該唔會搭埋出 過年日替睇怕又唔會有 啲幾多千萬dl又輪唔到佢 應該要等下年先有得再抽

我呢邊嘅7仔冇呢樣野

香港d 網上site用唔用得過

你最後點知佢係黑
無收據？

福佬中庸早d復唔奇怪
梅依種就真係差唔多成年先回歸
CBA應該唔會例外

封AC咪知

你係咪禁左20歲以下

個時住緊美國懶懶閒
之前處理得幾快 諗住由佢處理算
點知佢夠膽死拖到個pool完

慘

用腦諗都知沒可能啦
隻game咁既死樣仲按20歲以下
想玩死自己咩

淘寶10000羊嗰d全部都係fgo玩家

新apple id例牌lock你兩三次，要你打上去屌
apple認為你個id無風險就會任你課

我今年13歲半，唔按20歲以下仲可以按乜？

我都覺得係 又要等一年先有得抽 如果新年福袋又有分職包限既話我就博下

淘寶買itunes卡我寧願直接課黑石算
反正都係有機會bam 我不如買平啲嘅

iTunes卡點bam？

cba個陣望住個價 未好pool 540 之後30 30咁升
去到650

淘寶itunes卡有咩問題

哪裡有彩虹告訴我

隻game已經難抽
仲整個課金限額俾自己品嚐
諗起都覺得M

上面唔係有巴打話中伏咩

量力而為 好事黎既

養唔養狗
呢到有隻識自己去廁所同散步

相信係男人都有上過成人網站
中學就應該要識按歲數高既按鈕

安安份份抽一隻，其實唔難

無j就會考慮下

德政嚟 上次畀佢lock一lock卡 沖完個涼冷靜落嚟先停到手

有時候黑起上黎唔到你唔認輸 當然十萬九千七未起頭當我冇講過

明哂 book咗聽朝機票過泰國

艦娘嗰個？

神父你老婆過撚哂氣啦

等等我宜家一刀轟落去

你老婆雷姆就過氣啊！屌

笑甚麼笑雷姆也是

雷姆呢

尊重

係我心中永遠都唔過氣
但你睇下你而家愛邊個

Aeon JCB

我博愛唔代表佢地過氣

真？即刻去屌返張先

仲要半年之後先封

風箏飛不出嘆息橋 開開心心影張愛的遺照

jcb card用香港地址買到比到日本app store 錢 ？

未入個po都feel到有浸gay味

抵啦

我係填香港地址課咁多次都冇事

聽講係未過晒調查就上架，俾steam jj report

伯爵兩單見虹回射左

又係玉藻 對上兩張又係歪佢 福袋又係佢
唉 我唔做人了 食盤

俾人report兩野就收檔
皇者榮耀一早執鳩埋

美國巴用paypal 課啦 又平d. 我自己課開$80美金

我try try

寶5?

Ho Mk

重點係未過審查，有晒痛腳喎梗係做你啦

做咩野啫喱 好過乜都無

咁快就冇得玩2億傷

我乜鳩都冇唔要比我

我都想歪Tamamo 玩左咁耐未歪過

條友有曬前科都仲要quote

steam撚獨得鳩閒搞你咩,擺明有人心急想食頭淡湯
瘴氣谷第一日已經有人估到唔中國化實出事
連中國人都唔信咁樣俾人舉報兩野就接埋
企鵝幾多仇家自己諗下

pick黑狗出c狐究竟係乜撚野玩法

C狐 L狐 全都歪回來

都好

但一定做唔到650
我課得少冇所謂 你自己衡量下啦

我都想歪狐

我ios冇計

歪有咩出奇 抽cba都歪左兩隻先出

iOS冇計 一係淘一係卡

玩steam依家就慘
早兩日仲比班生番笑玩單機
依家班難民大量湧入

唔玩救難冇乜野
反正自己開房

addjor 同名

問多句jcb 一pack價位幾多左右

我玩住個steam見個好友list不停彈
XXX正在玩MHW
全世界都連唔到咁

課金課到懷疑人生果件

唔知當年踢爆ps4可以連出去外國果條友點

ps 未又係成日爆ser

9800x結算月內最高位滙率

checkcheck先

玉仲要升左無用過 哪有藍卡打手你老木

白貞真係好好J

已經唔想睇卡數係幾錢 交左就算

嚟緊啲資金應該會一路注入日圓到避險 應該會愈來愈貴

黑白都好好J

白貞有聖女屬性
無論純愛同墜落都特別好J

黑傲變嬌

刷埋活動力就收工

法式厭惡

純愛
墮落

每次見到茨木係到哈哈哈就想抽

我好想笑

所以我熄聲先入
唔想俾東山引我去課

屌活動力咁撚煩既,wave2一係得兩隻,
wave有3隻既空港尾關成24萬一定要補刀

我用晴天巴隻弓凜過

一臉嫌棄露出胖次

活動力刷術關啊

我抽Cba 出藏藏藏

抽岩fuck 都係出藏藏藏

一邊罵你一邊比你un

想un

un到佢反艇

呢度一係基一係特殊性傾向

冇一個正常

un到佢抗拒變想要

02等XX黃左算

.gun

白貞
黑貞

未比FBI拉就得啦

both

兩個都咁正

講到自己好正常咁

both
加多隻幼貞

02 留比神父
我要bb

一齊un

蘿莉控不是人.jpg

幼貞本好睇

入得嚟有邊個正常 呢度係院友俱樂部嚟

只係差在衰邊樣

賺番d課金錢

我全都要

月廚沒有一個是無辜的

agger

講到性癖
發現fgo仲未出一隻五星正太

出左的話李依應該暴斃

一隻就暴斃

幾時復刻CCC 想要BB 啲聖杯封塵
唔通要比布狄櫻
求下你出多隻畫好啲嘅小櫻

請大家比正評
還FGO post一點和平

正皮神父啦
獎勵佢尋晚貼足球仔仔gif 圖

Ok 負皮左

負皮jor

其實神父好需要人關愛

但我真係正皮唔落

自從正評過一次之後 到而家四星角都無中過一隻

想睇暴走

pk了
岩岩正皮左
星期四我咪唔洗旨意中Bb

等中五星

多謝神父祝福

liked

gun

唔記得拳打腳踢神父

泳池pool炒晒粉，乜都冇

負皮完中左兩隻五星

見到65萬杖梅芺呆咗呆
好彩唔駛打

負評神父大家有so

我唔記得負評同打神父

三百連乜都冇

大家記得 有giroro公仔要打一鑊，無就印麻婆神父射佢橡筋 先好抽野

有冇麻婆神父圖推介用嚟做靶

對住打飛機？

麻婆豆腐禮裝用公Printer print出黎

🌈

基

印giroro都得

反正把聲都係神父

我ga諗法係大量印刷拎嚟用氣鎗掃射

求CBA 巴打
利申: 8/6/10技

326,960,225

Add左講聲

吃貨鯖唔怕肥
小邢想食肉我多多都買比你

留名

幾時開post唔會del自己先同人講專重 ok?

神父開POST真係次次都冇攻略個喎

血的教訓 冇負皮神父 結果cba大爆死

將肉捧比小邢食

咪再屈
我正皮左中5星

我正評咗6 pack大爆死

一樣

我正皮左 1pack1隻5星

佢只係識del野

負皮左大爆死

但都會繼續負皮

我未正皮過神父

今個月4 *****

神父啜嘢真係好勁

啜嘢

我相信神父唔係基

好多gay佬

有冇1 3技10既 ccsor可以加好友
459837051

黑白點睇都咁正

咩評都唔比，8pack 6隻
拈上神父，沒好下場～

活動最煩係刷有突滿裝既fd

神父打手好得人驚

Sor 囉

我未見彩虹呀

150萬分未見過彩虹

少你廿萬分

蝕1000好過f2 2分鐘

少多你十萬

比bb屌完黎用曬精神

有頭髮邊個想做熾哥

幾時先刷得哂D分

一種力一百萬
一場先一萬

有成20日你打
計埋佢送既果應該可以打個和
如果你唔駛換埋d餅既話

我又唔係爆果打,咪F5多陣囉,慳耐呀

體唔係問題我新手抗幾場就升
係抗一場要十turn差唔多7，8分鐘嗰d時間

ic

邊似得呢度d岩fuck王3t 3t咁去

禮拜日放假一日咩都打曬啦

大家快d去睇今集羽毛球

你姐

排球好睇定羽手波好睇

羽毛波

神父老婆 不了

家下隻cba應該掛咩裝多人用

你通埋頂喎

應該都係突爆xx力裝

冰島都得 點解香港唔得?

改得好睇過漫畫

2lai可唔可以轉返活動力係cba到

問題係你老婆d動畫通常會係季尾前暴跌

漫畫最新果集我覺得吹到渚太勁

岩岩先睇到呢幕 射jor

走左去刷勾玉
果然唔撚出

食住蛋亡撻追po 點知
Show Blocked User - 唔好煩虎牙啦

佢做左D咩

我都想知

係咪Po gay圖

勇敢跟隨神父腳步

係po gif
好彩我頭先食飯掛住打活動冇追po

.g un

又un

If g=gay

g un=

callg =

call gay

nya

其實都幾快
一個朝頭早都打左50萬

3T就係

真係幾似

12個鐘打到40-50萬

打左150萬可以hea住打

又比攻略圖撚
根本無勾玉可以打

根本冇銀棋

銀棋打30AP就多

邊張攻略圖啊? 貼黎cc?

入面勾玉係假 打哂咁多ap都無

屌屌先

攻略圖空港都係冇冰

利申中左伏

貼左咁多次kon都唔跟

活動期間日日都開住佢twitter

海鮮網都無寫有勾玉

自從正評咗神父 個人健康咗 5*都中多咗

未打過箱活動 想問係咪要留蘋果打
定係自自然然可以無限打

一場平均12-16K
要打3個1M
你計下夠唔夠體

想un啊比

之前比哂d勾玉刑部姬 救命

我都係跟nico

SIRO個ON9仔當左分報酬係掉落

02係邊個

雞黎

刑部🐔 升完真係百感交集

冇金果重有彩果 驚咩

彩果留嚟都係變綠膠渣

點解奶光掛寶石佬咁多人用

其他活動角色掛活動禮冇咩人用

下集到幻德

Build石之海
桐生戰兔，我的名字是桐生戰兔

梅芙黎

專登去城下町打都係一粒都無
呢隻Game點玩落去

其實差好遠

已經最高效率啦喎

好能悶

個個打丁打丁眼都矇 respect

終於番到屋企可以抖下

新pool肯出未

你可以問神父點解梅芙係02

因為fgo梅芙抄02

執柒左佢啦

怨氣好重

卡又抽唔到 素材又唔比出 唔執柒左佢

true

會然膠滅戰士呢

牙井話你叫佢唔好寫道歉信 我而家要求你道歉

抽撚左5百幾石 都出唔到水著貞德
想跳
另外想R FD
898 530 782

咁即係跳定唔跳，跳左all黎do what

永遠懷念

3pack就要跳既話 不如盡早😓

500幾石都呻

原來仲有人上高登

終於退休

我抽左5pack + 120石都唔中啦

其實好少事，唔係成千石唔中都唔係太值得人同情

爆死係fgo日常黎

你又啱

幾時會復刻 好想要

YES
我抽CSOR都唔止2倍啦

有event都兩日前抵del啦
325052629
有兩個位有無人加

果次都抽左十幾pack

最遲19年正月

BO5?

一 今日好撚黑

我今次cba pool
唔計送既石抽左10pack左右
玩左咁耐最大一次爆死

另一個雷太果然落左坑，今次慘啦

差2pack 我都12pack bo1

其實打咩class個NP獲得會唔同

我唔係無限資金嘛

食樹皮食到下年

牙榮真係算整得最靚既鯖,啲動作同特效靚到

抽中左之後想追個寶2
唉唔好提
唔敢望張信用卡單
pps入定1萬先

算啦 下年再黎過算 而家梅撚又唔係玩唔到
其實有少少後悔抽咁多

我覺得肯課 fgo易過pad
對佢黎講no problem啦

不如後悔玩呢隻驚

寶5一日半日都搞得掂

但升技一卡結晶就唔知要幾耐

打術騎 1.2同1.1
打殺狂 0.9同0.8

我八月已經課左20pack

復刻食樹皮都抽到BO5

點解咁rich

本身都鍾意葛飾北齋既浮世繪 一出已經知走唔甩

呢到真係多有錢人
應該至小幾層樓渣手

正喔

半年冇點課 其實都接受到既

thankyou台主

唔講真係唔知

原來有分別

打殺職個活動關成日45-48np
屌一聲

我都係上幾個post見人講先知唔同class有分別

戴定頭盔先
同一行前後2個數可能記錯調左位
總之打騎術會多D,打殺狂會少D

GBF?

睇血量

岩岩見左尼痴
好靚仔

你話overkill?

OVER KILL到都會回NP

發覺呢個post個個都米八mk

OVERKILL 1.5倍係一件事
根據被打嘅職都會有NP補正

我全post最柒同毒

我第二

尼痴近照

勝利者

米八毒撚

有冇真人概念圖

又幾似

黑貞真愛crazy9,除咗黑貞以外全部都係ntr同調教

泥醉

上尼痴屋買野 收貨會見到真人(好似係

刷到想嘔 先得2粒 仆你個街咩

佢會應該帶住尼祿面具

你升緊邊隻

但岩岩求其翻一翻 黑saber 咪又係純愛

狗先會玩呢隻驚

黑貞

汪

我要銀棋呀！

我係比呢隻驚玩

唔好搞錯

汪汪汪

雷太都走佬

邊個咁夠僵係我個場post gbf野

呢個AC J撚到出血..
我課金都過左佢個價錢 但5星連佢一半都冇

65000台幣
有價無市

張圖我貼嘅,點呀
用下你隻眼望清楚多D先講野啦

台仔月薪22000TWD

連佢3分之1都冇

mikon♡

只好用np禮

明顯啦
但亦都肯定咁講,即使掉2皮野落去 連呢度一半都唔會有

BTW 台版啱啱UPDATE完封左模擬器

D 5星得番個位數字係佢冇
再望埋佢果幾行寶石佬

我覺得6皮hkd都抽唔到咁樣

神父

黑起上黎十皮都唔得

有冇人carry gbf

得寶石佬輸俾佢

無開驚添
身體健康左
人都精神左
仲儲多個＄添

玩咗一年扔咗兩皮野落黎都係得兩張
果到4張滿突完全跟唔到

我都得,少佢3張

Mofu Mofu

姐係其他都有

9張輸幾條街

呢到啲巨頭個個都齊圖鑑咁濟 點跟

心臟

啱啊，無咩事返出去刷event

巨投

當年罪歌巴打d寶石伯多到當肥食

起點都見唔到

賣左好多寶石翁
輸左比佢

唔止人狗線
仲有起點線

神父輕小說主角論.jpg

所以有突爆寶石翁先係起跑線？

我多佢2張突

咁大個人仲聽神父講野

突爆係人狗
起點係齊圖鑑

冇突爆寶石翁

老老實實

就算十抽入面點柒都好

入面有一張寶石伯已經當贏

又屈

珍
多一張寶石周回又鬆動啲

我過左人狗線 但未到起點

咁你係呀嘛

me2

我其實唔g你講咩

老老實實 有呢個價我都想賣acc

係喎人狗線應該要齊埋4sup
利申 狗

和情人深深一吻 來代替講話.....好嘛

嘩 屌阿 人狗線又變左? 要齊紫狐梅明 滿破寶石翁3張阿?

寶石伯突一張係最低標準

紫狐梅明
滿突寶石佬最少1張
各款寶5綠aoe打手

2018最新update人狗線

得七隻五星寶五
連神父條line都過唔到

條線跳得咁撚快.gun

認真 唔好講話咩人狗線
四sup 最少有三隻其實都已經合格

4星狂蘭 5星伯爵
伯爵要寶3

我就差寶3 變左狗頭人

冇Cba呢家點生存

剩係得cba都生存唔到啊

生存唔到

咪又係咁打 講到沒cba打唔到咁款

cba係額外既姐 未係去到必需品
你梅孔+其他大力沙煩一樣可以運作 係加成低咋嘛

人頭狗

已經冇用師匠好耐
地底泥冇突爆寶石用唔到

咁神父你係人定狗

落件換人衫 咩都搞掂啦

cba要自己出打手 其他3隻借朋友喎

就算無Sup都玩到架啦 係效率問題啫

係虹呀

所以咪係狗同人嘅分別囉

咁黑仔唔知要汪幾耐

正係得孔明一隻 狗都不如

換人用返自爆孔明算

一日抽唔到csor一日都要學狗吠

人渣

不如交換

新手回坑 有冇大佬carry小弟

做乜船腸爆1技唔爆3技

就算有 但係部分角色pick up都有排等

同樣一個鐘 有人打到十幾二十場

有人(狗)打唔到十場

三倍語錄.jpg

我打得5場
狗都不如

綠AOE
一隻中2王可以頂晒

有cba其他人可以之後抽

冇cba 下次唔知等幾時

由玩呢隻驚開始已經係狗啦

協會衫

綠卡隊雙師傅你估易入
到你抽到師傅
中二王狂蘭講緊要高寶先唔洗尾刀
到時又一個難關
我寧願求其三件aoe就咁射算

至少銀時係頂天立地嘅男子漢

我到宜家仲等緊FZ
希望完泳裝就到佢啦

問題係我有高bo狂蘭呀
但係冇csor呀

比你打得快又有石爆足幾個鐘咩
我消體流每日得280體 快慢都無分別

尾刀咪尾刀

最驚冇得尾刀又打唔夠np渣

我有600金蘋果 你問我答

年青人，係咩搞到你得隻csor都繼續玩fgo呀

係窮係黑仔呀屌你老母

呢度起點線啲人係唔會尾刀

橙

抽唔到就唯有玩翻其他隊 不過三T到就應該感恩

雖然我未用過金果

沒cba就平時咁
自爆弓過勞死算啦

換隻孔上黎叉,雖然換得既又少一個加成位同慢好多

聽日可以手撕魔神柱

用住騎凜打術關先

今次狂中間個層得兩隻 用狂蘭寶未必打得死

打死都肯定唔夠np

其實一張加成禮少果30%咋嘛

術關都係用狗打算了

我貼地 到而家都係牙爆 4星aoe 5星aoe 梅

一張突寶石都唔洗

屌

用師匠 孔明 本身就哂左個絆位

新手個時唔識玩 見加寶具傷害好似幾勁就加滿左
都係2年前既事了

咁快谷爆老太婆絆

再咁刷落去恐怕中二王會成為入手後最快絆10

課左二百幾pack
都無佢咁多5星同 bo2, bo3, bo5

仲少左個人加成

講真 真係勁有衝動買鬼左佢
但自己個AC都課左過萬 唔捨得 最後得個睇字

我自己刷術關都係咁樣刷 一樣3T到

術關沖浪

咁冇師傅就要退而其次架啦

活動所有關包辦 一陣就絆十啦

打左一半擦埋鋼都係絆7

會唔會狂蘭pick up個時fgo有機會攞到課金榜第一

3年落黎我課左160-170k都仲差緊7隻5星，寶4寶5 5星得夾埋唔夠10隻

根本就唔值得賣

盲咗

如果係開服老屎忽
仲未寶五到初期四星本來身就係一種稀有生物

淘寶買卡扺屌喎
一定平過出面買

好彩團長NP率差咁少少
唔係都要過勞死

中二王最少係咪寶2先用得過

未抽中之前叫捐款

十幾萬

又咪3rd

你自己試下就知,
一個唔覺意48np你就唔駛唸3turn

淨係課褔袋我都覺得好敗家

班人好興即抽即賣

你其他game課過百萬喎

禾第一隻寶五以上係C子
不過之後都放到前個星期清倉先賣晒金膠

抽咗三年都未中過蛋糕
狂蘭大家姐卡米拉之類就寶六七
我懷疑我個ac註定冇蛋糕

仲未有盲佬

幾時有抽卡睇

大介寶寶個7石機咁廢既

術關先會用佢

計埋果d你唔儲嘅男角未架

龍女同芬恩係即賣

story點歪到

抽完白槍pool都唔出

連埋男角差7 5星 1 4星(4星無計機械龍女2號)

淨講囡囡差機械龍女2號同泳貞

Sor

賣曬

賣哂d齊格飛,轉個頭又寶3

齊格飛呢家幾勁

阿塔同紅A都寶5左
成日都出佢地

升哂d女4星先到佢

對不起 不了

呢度得6隻有

西格魯德才是真實

充20np衫一樣得

仲有狂茨木
龍娘好少見

Yes 我願意用5隻齊格飛換1隻西哥
型到

Why not both

充20幾好 我呢D寶1垃圾仔一定要補刀 有時冇打手卡都可以有次機會換牌

咩話 齊格溝貞德就糞 四眼仔溝我布姐就型？
拖出去燒啦

成套f/ap唔好話我地 我諗連飛哥都唔知自己做緊乜

四眼仔係原配

溝女都要講溝得好唔好睇

我俾個心你唔係俾你溝女嫁

A/p齊格雖然on9
但佢智商未高到主動溝女wo
條女自己倒貼

_ _ 君，你想令我懷孕？

再講嬲㗎

西哥米九42吋胸肌 你條芽菜仔掂下自己斤兩啦
你連個樣都係整出嚟架

真
用緊寶1女武神/寶5阿塔刷弓劍關
Turn2，3一定要出張綠卡

Btw 三週年拎咗200石，狂蘭都係得寶1

寶石翁有up就課金

我有依隊，試下

根本係法國慾女大姐姐食小朋友 齊格連1歲都冇

寶石會用咩形式up

無5星裝pick=寶石pick
好似係

我喜歡戰爭

冇pickup禮我當有up架啦

阿爆重未退得休

Afk左一輪 想招返d fd子
廿幾個位

Carddass POP TEAM EPIC
尼痴，依個幫唔幫到手訂？

要幾多盒

屌你老母臭閪 又無閪左30粒石

陰d陰d又唔柒見1pack

垃撚圾遊戲

最撚垃圾個個係我自己

又抽哪個

學人課金 挑你老味課得個6，7pack就咪撚課啦窮閪

晴天巴已經課到癡左線

咪又係倒落茨木個到

屌 點解以前舊版既psp特尼祿figma全部都咁武內樣

自問自答

最撚忌就係我呢d 錢又唔夠人多
課得個一萬幾千又唔肯收皮
見你咁豬兜唔恰你恰邊個

1盒就夠

再挖深d就有寶藏嫁啦 個寶藏永遠識自己移位
同睇巴士app信佢仲有1分鐘一樣咁笨柒

仲係寶0？

橙 晴天巴又發作

俾Fgo逼到痴左線

你預200返到黎,OK?

fgo害人不淺

咁由佢啦

晴天巴就黎變院友

絕對係寶0啦 金球都無 每年夏天必定食屎
D屎一羹一羹塞落個口仲要大嗌好好味呀

係痴左線先玩Fgo

泳莫個次已經係....

2000YEN定價,未計運費

佢先最痴線果個
Little pig

係喎, 見亞馬遜寫34蚊, 仲以為係HKD

34蚊 1PACK卡邊會咁平

晴天唔係不嬲都係咁既咩

唔係都唔會十幾PACK咁射

晴天有無諗過課完比人抽

唔係自己抽出黎咪又係閪

又要返去刷鋼升女武神

人地係你部機抽完叫做有得用
你依家係想玩都沒

有得唔補刀刷嘢會上癮 順手招下滿1技cba掛絆裝fd子

想問你地用2隻CBA加嚴窟王/蘭/其他綠卡打手一場有幾多分? 同埋係咪全突爆加分禮?

+緊250%

夾埋人地果隻都得230% 3T要有代價

有冇3T 隊參考下

雪山櫻(寶4) CBA CBA 打弓 np裝
騎凜(寶5) 船長(寶2) CBA 打術 np裝

銀魂淨返5話

屌那星呢份report個個月都總會爆d on9 error出黎搞撚到我冇飯食 屌你老母臭閪

你隻女武神抽左幾多Pack

學妹居然得666

見到佢嘅愛去哂黑貞到

痴線 今次活動禮咁難中 本身諗住中呀比張禮收手 加加埋埋都4pack 最尾果下先中 平時果啲就一打一打咁黎

雪山櫻我無升技1，有升np衫都唔駛

下？？真 5話講得哂咩 新篇好似岩岩開始

好慘豬

好失望
竟然有人未30學妹
佢為咗我地死已經要俾啦

頭先k島neta list見到
但一click開張圖，都見唔到有類似描述
比佢fake左

唔知點解鬼上身去咗抽男人pool
抽到第二pack先回魂

ps中咗金閃禮裝only

銀魂到呢家都唔知有幾多個完結篇

好想黎輕鬆日常

好似舊劍嚟wo cfu

sor

大家打算刷完分先刷卷?

屌，真係舊劍
都話鬼上身

我都想課，又驚大爆死

刷完分都夠你換齊料,餅應該都換到1-2隻

諗起下個打box活動就興奮
人人Csor3turn5禮
不過肯撚定下個event 1層有5~6隻怪唔撚畀你3T

驚就唔好課

葉哥唔會咁對我地既

FZ

要信了

加隻阿爆頭關就解決啦

就係呢個原因我覺得佢遲下會出關分多過卷。 而家用既卷禮裝回體慢刷

有幾個煩膠活動都係每wave5~6隻
唔係多一下就清得晒

冇得3turn 真係唔同佢燒石刷

GOOGLE PLAY個D購買記錄我全部都會KEEP住

連幾年前課落CC到GE都留住係到, 除時都可以數番課左幾多

得個知字

果D 好似要自己插禮裝+怪出現
唔插咪得

點解fd list啲弓呆咁多都未升哂技嘅

一係卡牙一係卡貝殼

FZ好似唔插都係咁多
帶頭盔先我FZ未開始玩唔清楚

我仲用緊泳莫

對唔住law

我深信學妹唔係嗰啲一唔30佢就會抛棄我地嘅人黎

唔插我番去打free quest好過

最具代表性咪萬聖同ccc

嘩

學妹唔係你工具人

佢唔會拋棄你，但我地會拋棄你

cut撚左個hi 但好彩搵到

如果係有錢人用一大堆五星打爆哂對面
唔升學妹都算合情合理

唔關有唔有錢事
而係學妹由第一日陪你打生打死
最後仲為左你而死撚左
有咩理由唔升佢

當初我比noba捉到都唔知批鬥左幾耐

最緊要知錯能改

想俾D Qp學妹換套泳衣 GD都有兩套啦

有冇人知人中依家幾錢

過兩日就升好鳥

Noba要絆定突爆活動禮？

市儈唔畀晶學妹已經好過份
頂你重要係666

每晚比唔少精比學妹

2018年仲有人未升爆學妹

我先唔會咁on9餵精

探求力你地通常會係咩職搵？

Crazy 9本黑貞

呢個仲正

佢好鍾意我口爆中出顏射佢

拉晒班友就岩

點解我會見到熊貓

屌係街用緊手機開唔到熊猫

番屋企先J啦
係街邊開黎J?

已經忍唔住

貪刺激

想preview下姐
你地諗埋啲咩

屌係街睇咸野
點撚知你想做咩

我搭小巴坐單邊位無野做會睇

你地咁誇張

谷定精上腦,返到去一除褲就丁
超爽

欽敬欽敬

清sick玩

牙介有冇買人中

冇玩開

我驚谷到控制唔住 係街捉......

捉pokemon

twitter 圖可以直接link 唔洗upload多次

我覺得打羽毛球輸真因為太大波

469998040
求有全體寶既劍職/弓職
或者黑狗打活動

大波應該去打排球

去玩競女好D

大屎忽

比媽媽斷正

媽媽自己都想買

影相影嘅M5圖

tback

凜G件泳衣

順手backup
我係description加返醬汁比自己

巴打carry 埋小弟
203,508,258

發覺呢隻驚既籮都有股魔力

小薯課好少 冇乜活動禮比你用

高橋畫嘅

唔洗活動禮
有全體就ok

話說MC卡背係咪未出現?

BB樣

專屬職階

純愛真係好嘔心

已經J咗幾次

我唯有代入御主

UN!!

躝啦你2個

你竟然唔係答想un

痴撚線

大家好似對我有d誤會
我唔係剩係識un

請發表

呢啲平淡劇情 正常人應該連un既意欲都無

屌 邊個del我

356 392 941

得一個咪算少

居然

快D黎carry 新手
203,508,258

un

做咩無啦啦del我

有人add你就偷笑啦

係咪因為你冇掛活動禮

crazy9本乳上出左熟肉

仲有mofu mofu hshs 同 prpr

佢一個c94出2本野?

Strong

我有

成個sup list沒隻係活動禮裝
係正常人都刪啦 on9 仲問
個活動已經過左幾日

你隻cba3技未10

must 睇

Cap左佢圖

未突爆放嚟搏屌咩 又欺凌小薯

想睇封面太易玩了原圖

係囉所以我先問佢係咪冇掛到活動禮

講緊力架
你望下張圖

唔放禮唔緊要,最慘係名叫衛宮但唔30隻紅A

佢上面仲講佢掛左

真係有人del無活動禮既人架？ 我以爲filter走晒

次次打活動都filter走哂D冇掛活動禮嘅人

未突廢事掛出嚟咋
咁都要畀人del

刪走唔係玩 純登入取石afk既玩家

咁樣收服ＸＸ

見好多一張都唔掛 明明都有送既禮裝

無彩虹

crazy9

NTR

呢本有水準

打丁 打到個人既眼神、氣息弱哂，點見工啊？
我勸就咪打

呢排就係太耐冇打搞到個腦打哂結

你都On99，得閒睇下戒丁post啦
好心勸你咋，on9!

屌 我按錯制轉左第二頁

次次戒戒下就要半夜起身洗底褲

屌 我有掛禮裝 多手轉咗第頁啫

356 392 941 求大腿
Add me plz

破戒課兩pack 博下中二王寶二點知出隻南丁...
Fuck 等下個pool 算

加左

下次睇清楚啦

南丁好野黎

個pool真係有毒
男人pu出隻蝦娘 武則天

Add左lm一lm

岩fuck王可以由地底泥buff到上10分神角 我南丁一樣得！

WaltzNo.2 added

以前係狂關最易刷，依家係狂關最苁刷

最難刷

南丁個問題係定位怪
話佢係sup又狂職
當佢做打手又唔夠大力

算易刷啦，綠卡隊 (女武神、雪山櫻
輕鬆3turn

南丁衰卡面啊
點樣救

cba ² 唔得咩？

用本子救

南丁=面癱 + 水龍敬禮裝

我配阿塔就係成日差幾%np
但又冇龍牙升阿塔3技

結果我去刷劍關算

加藤added

拎

轉2004欠片？

就係頂唔順個卡面
等佢出靈衣補救

山翁設定畫
連肋骨都露埋出黎，其實盔甲下面肉體腐爛晒 得返副骨 ？
咁就解到 左右手d釘係要黎固定

1%線都未跨得過

狂戰士鎧甲

蝕master禮裝經，不了

無聊到玩war3

好崩潰 乜都抽唔中

經典

咁快重溫定等打wow新expansion

我都戒緊

完全係髑髏騎士黎

感動嘅係，出面終於台版post

add jor

鬼父Clark added

入執劇透人

連續第3日夢到自己抽到茨木再抽到xx之後扎醒
好低落
係啟示 叫我xx都咪抽

一落雨就腳痛

唔係上左年紀先會咩

早排整親隻腳未好翻曬

腳痛洗唔洗番工?

要

贏了！

整親隻腳未好翻曬都要翻工

慢慢行都行得走得既
係未好翻曬做唔到運動咁解
基本工作都OK既

呢個系列very good see

聽晚

入活動乜都打唔到
畫面乜都冇

你見到d咩?白色定搵唔到任渣

無next就去會場

係有bug定咩，咁多人問個活動點打

bb撚緊狗

真撚狗

希望台日和平共處
依度堆9c9咪去咬

珍 各有各選擇

各位寶寶早晨

個學妹刻印都好似流流地?

人愈大 就發現愈難做到正義嘅夥伴

如果有得堆就可能好用 但得一件真係

入面竟然唔係蘿莉
接受唔到

全藍，乜都冇

睇嚟先有排裝到啱心水嘅刻印

Jo

joar

唔知點解刻印呢個字硬係有啲心邪

最衰都係小黑

沙煩 刻印
咁似關鍵字

會場

cap圖黎睇睇

呢幾日用友point抽羅賓漢抽咗50幾萬
刻印感覺易抽咗好多
已經50/100

用3粒石未出囉

無石 bu鳥

友抽返嚟嗰d效果應該渣 費事裝落牙bu到

一睇就知係好女仔

我諗緊賣唔賣

無諗過裝友抽果D
個REMOVER要金膠架,貪好玩咩

出多d先搞啦

黑貓弓

呢幾日受左幾多打擊

好似星野文奈

想瞓係gip入面比白貞拖住

同佢一齊去法國

阿比都2000埋
下一個2000諗緊比阿榮 or茨木BB

csl

比牙榮啦

好女仔黎

過去台服POST 吹水先

cls

台服po係邊

仲未絆10既

係APPS台F5下就見到

異次元post

台服LE排好人多哭金時喪
自己唔練人唔升絆唔可以OTK柱柱
上FB巴哈哭喪 + 求絆十金時比人屌

日服都話唔知佢會咁出
屌你台服已經有日服B服做例子都唔醒水
咁點幫 ?

秒唔到咪唔撚打囉

台仔弱智姐
講到1turn唔到就要生要死咁
自己個倉唔夠深又想學人otk
情況就好似考試唔溫書又想學人高分咁

台仔唔弱智先係新聞黎

d巨投成日貼bo5點跟

只能怪2服人既積素
又唔見我地果時話難打

珍-,-

faker

依家沒黑人神父
搵人1001左佢啦

個起點愈set愈遠

助攻